新牌仔學完棍波車想買架AE86

28網基本上搵唔到，有無巴打知而家點買到AE86
我考棍波都係為左想揸下黎送豆腐
雖然俾朋友笑我唔揸新車揸架咁嘅垃圾
但我覺得係男人嘅浪漫黎

呢架嘢而家仲貴過二手GT86

咁可以點先買到

上日本D二手車網 bit, 再運過呢, 再出牌

改完先出牌

我都想 但真係好貴 又要大執

仲 貴過新86

86

齋執唔改
頭尾幾個月洗幾十個
跟住連爛鬼AE111都快過你

買架85算啦

咪撚害左架86喇

仲 AE86?
AE87 都出左

上carland86 睇睇

要點程序架？

咪搞啦
又難揸又舊，冇番咁上下錢咪養
撞一撞又要搵件，自己諗

咁新牌仔有咩平車可以練下先
到咁上下經驗技術先買86

86 (新)
因為FR棍冇乜得揀

家下連日本拍賣場都好小盤同好多人掙
扯高晒成交價
R分車都要90-140萬yen
番到香港大執打税驗車出牌大約廿萬先玩到

好快後悔

親身去日本86專賣店囉
貴到傻

Ae110
都係ae呀

唔好害左佢啦
保養一年都唔知幾錢

價錢果然好平，岩曬新手操車
想問問除左ae110外
仲有邊啲係7人車型號岩新手架？
操到有信心可以車屋企人去玩

Lucida
Stream
Freed
Sienta
Wish

強烈建議你買架sunny 110 100 練車，大家都做過新牌仔，唔會害你